梁天琦：我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢

我想針對藍絲集會俾啲意見。

我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

我們的目標是咩呢？就係拿到更多人的支持，能得到五大訴求。藍絲、警察、黑社會，佢地絕對係附屬政權的，絕對是邪惡的。但唔係敵人存在就要去，去到之後點樣可以幫我們增加籌碼？

今日去淘大，主要有兩班人帶著不同目的。第一，同藍絲對唱。第二，tg睇到有人話有班自稱愛港的黑社會會在淘大「無差別攻擊」，所以請勇武去聲援。但好明顯，前者多好多。

如果去踩藍絲場，可能場面好看，增加士氣，但沒有實際作用。甚至只係我們一班深黃同深藍製造衝突場面，惹埋警察去現場，有利包抄我們手足。即時吹雞叫人去現場，可聲援的人少，武力赢的機會低。甚至有人會問，點解你地晚晚唱榮光就得，人地唱支那歌就唔得？民主咩？

如果你係因為保護平民而去的，我好尊敬你，但真係ready勇武的手足先好去。

我知永遠都有一班手足，只要有其他手足去，就會到場支持，因為「愈多人愈安全」。我尊重，因為你地絕對比好多冷氣軍師高尚。只係希望每次出去，都唔係因為一句「要人」，而係真係理性地諗過想達到啲咩。出唔出現，唔係只係睇手足，亦睇你自己。

藍絲集會係high risk 因為警察一定唔拉藍絲，只拉我地。如果佢地搞商場，順便又令到啲鋪開唔到，又影到佢地收錢畫面，失民心的係佢地。我覺得幾ok

聽日見！

Be water, my friends

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推,群眾鬥群眾係中共拿手技倆,千其唔好同佢硬碰,一定要睇情況做野

如果人數多過d藍絲黑社會一定要hit and run,做得藍絲都係d欺善怕惡,見利忘義嘅人,如果佢收到嘅錢都補唔番佢受嘅傷害,藍絲人數一定會越黎越少

如果人數少過就直接走,唔需要同佢係到磨
一定要be water,識得睇情況hit and run先可以有機會破解群眾鬥群眾